三上悠亞事件會唔會成為lihkg第一單要同警方交手嘅case?

如果真係有人報警而警方受理實問連巴攞料
咁俾定唔俾好呢

比

Back up照交上去就得

呢啲無腦既垃圾係要受教訓

先唔講好壞
先例一開第時個立場就好尷尬

搞公投都實通過啦

我覺得都係bam左佢+封ip算啦

連巴真係交左人出去對而家尚未穩定既連登唔係好事

放毒 點解交人唔係好事

呢啲仆街抵撚死

喱個係擁護法律定擁護公義嘅問題
今次明顯係壞事大家先明確覺得要交人
如果件事比較灰色又點算
尤其而家合理唔合法嘅地帶好多

交左人表示警犬可以問到連仔攞料

咁你仲覺得連登係咪絕對安全

唔俾 唔好開先例

Ban account算

有巴打報左警

交出去係正路